諗諗下取消香港特殊地位對香港之後影好大

佢可以唔比港元掛鉤美元，禁止美資投資香港股票

唔驚 港元掛鉤人紙 中資投資港股

完美解決

你今日先知？

會先算啦

最後呢步棋